想教大家如何面對突發性空氣污染

因為依排香港啲風氣都唔太好
連同空氣污染都嚴重咗
由於唔知專有名詞係乜 所以叫佢做突發性空氣污染啦
大家比污濁嘅空氣 搞到成身敏感發紅之餘 仲會變得非常刺痛
所以就想推介三個好益物大家！

第一個益物：口罩
大家手頭上應該隨時準備數個口罩
因為突發性空氣污染會穿過小孔 直接攻擊你嘅皮膚
不妨就戴多幾個啦 小孔密集程度又高咗 阻擋嘅效果又高咗

第二個益物：防風面罩
記得唔係厚口罩！！！自己Google下啦
防風面罩真係非常好用
因為佢又貼又密實 覆蓋範圍又多
只要你先戴上基本口罩 再加個防風面罩 就萬無一失喇
因為防風面罩最近都幾興 唔同地方嘅雜貨鋪都好似有賣？

第三個益物：薄外套
有時候除咗個靚靚樣 手手腳腳都要保護架嘛
如果唔係夏天出到黎 一達達咁點好睇
所以天氣唔係話太熱嘅時候 都可以著長衫長褲
連防曬都唔洗搽！！

希望香港快啲無晒突發性空氣污染啦
皮膚柔嫩又滑 依排成日搞到敏感紅腫 會影響巴絲打個靚樣架嘛

推推推

推